終於忍唔住入左700

1000股@ 273

即刻有錢賺

發發喇

1000 股

買樓了

我又要

勇

rip

勇者
利申195入